中午默站

我好想對抗香港人依種該死既奴性
發生左咁多事依然好似無事發生過一樣返工
所以我請左假 中午會入機場

我知唔係個個都請到假
或者知道身邊大部份人 今日都要返工

所以想請大家 中午一點正 企係街上 完全靜止 默站1分鐘

好粗疏既想法
可能未必work
可能無人響應
但如果你良心煎熬
想請大家都想想
我地仲有咩方法 你仲有咩可以做
停止香港依個只識賺錢 就算香港琴晚打完仗都依然要賺錢要轉動既機器

到底你仲可以為香港做d咩

推

可以推到全港係中午1點一齊出街頭默站1分鐘